行仔真小人，阿joe偽君子

阿joe

許生我𨳒你老母

牙joe真君子
連狗偽君子

Ads blocked

on
Requests Blocked 103

Ads blocked

on
Requests Blocked 19

小人得勢

牙joe出廣告真係維持server運作
連狗係為左自己富貴

g

Yes

等睇連登仔雙重標準